有冇人辭職果時好唔捨得D同事?

識左個同事接近兩年, 今日係last day, 真係好痛苦, 平時我冇朋友, 反而放工約果個同事出去玩仲多

依家已經辭左職, 好唔慣見唔到佢

有人話職場唔會有交心, 但其實我好珍惜呢段友情

過一兩日都無人記得你啦

對左兩年, 坐係隔離日傾夜傾, 對得仲多過屋企人, 個感情點會咁淡

冇
一辭職本來都想派散水餅
點撚知間十九公司拖糧
我仲同啲老屎忽反左面
理撚鳩佢地死呀

番工對住D老屎忽真係慘過食屎

睇樓主寫啲字 覺得你係絲打黎

好唔捨得一個女同事
條腿

啲fd嘅同事都走晒
我係尾2走果個
而家仲有keep住約出黎玩

我當初都以為成team齊丄齊落真係好fd 宜家我走左三個月淨係得翻一個仲有聯絡

我都希望可以keep住聯絡，得閒出黎食下飯

其實由知你要辭職嗰日就態度唔同曬喇,可以好似唔識嘅咁都得,辭職之後就更加冇搵過自己

咪on9啦
第一次出黎打長工呀？

我果個同事唔係咁現實 真係可以冇感情咩, 仲要成日收工都約出街食飯,
D人真係可以咁恐怖?

我果間細公司, 未睇盡人生百態

唔捨得d學生

恐怖 --> 係
最多咪你辭職後果幾日吹下水
過多一兩個星期仲點會有人記得你
你走左 自然有人代替你位置 無論係工作定出街食飯

好撚現實

同事姐 又唔係過世

我都係
過咗兩個禮拜都好掛住佢

睇人架啫
我同個離職超過一年既前同事仲有keep 住 whatsapp

你個名

第一日 個心un住咁做咩都冇心情

係咁fd辭工後都會keep contact啦

明白 我都係岩岩轉新工冇耐
之前個份做左差不多4年
基本上同所有部門都好frd
好多都已經超越同事關係變左朋友番工9-6無所不談
周不時仲會約去食飯約去玩
我走個陣都好唔捨得佢地 佢地都有唔捨得我
但佢地都點醒左我
出到黎做野不能感情用事
真係為你好既 你搵到第二條路 佢地都會想你好
真係當你朋友既 走左都會係朋友

加油

出黎做野好難會再識到知心朋友
如果好清楚知道對方係識得過
不妨試下主動聯絡對方

同事好多野要互相幫手 friend會易搞好多 走咗之後就冇利用價值啦

有一個直頭由同事變兄弟咁
大家背景學歷差唔多
人工職位 大家由細做起

雖然大家重係同一間公司
但而家一個澳洲 一個紐西蘭
大家都有少少唔捨得

同同事做朋友仍兵家大忌，一涉及有利益關係就好易變質
有好多途徑識新朋友既姐

試過，仲喊埋 以為以後見唔到
點知過左1星期返返去做pt

但我覺得同事都可以好深感情
一旦克服左利益關係既障礙 感情真係可以好深 亦都係好難得

可能你份工無咩利益衝突姐，由同事做到朋友真係唔容易。
你平時無咩朋友？我都無咩朋友，出左泥做野朋友係會少左。我都想識新朋友

大部份同事只係過客，唔使太上心
真係有緣既，離職後都可以保持聯絡既

我第一份工啲同事都好好
離職後都係keep咗大約半年contact就冇再搵

第二份工同事年紀差距大
而家都係一年見一次傾吓近況咁

我係冇乜朋友, 個人好毒好內向, 好難同人熟,
但同事因為日對夜對就會熟到, 同佢地我先可以暢所欲言 依家又變番自己一個了

無相？黑絲？😂😂😂

職場玩真心膠
笑死😂😂😂

放下自己假去個旅行，再搵工。如果靚女大把人想請你啦。
你返開咩工種呀？
其實唔知你會唔會講下，好似少少自己私隱咁😬😬

上年做sales
last day果晚執野執到喊
忍得好辛苦唔敢比人知

其實都係，
好掛住同啲同事傾連登傾足球，
互相抽水，
食lunch 一齊𥄫女
不過間公司peak season 做到11 12點，
都係不了

對上一份工走左3年幾
D舊同事仲有兩三個有聯絡
而家呢份工d同事關係都好好
會約埋一齊去旅行
有時仲會同走左既同事食飯

因為你係女咋?

成班同事男女都有

好傾嘅好同事係返工嘅動力

有 成日係會議室扑野 連去廁所都一齊
而家仲會約出來打下友誼波

樓主係咪諗多咗呀職場識朋友
你走咗幾日就冇人討論你㗎啦

冇工事話題
冇生活連繫
有新同事同佢fd

你仲有價值咩.